魔法建議：放魔法都係一排人咁齊射，咁先有效打擊戰線

其實無論弓箭定魔法，都係一輪齊射咁出去，效果應該係咁

咁先有效減慢敵軍推進同殺傷敵人，點解有片睇到有弓兵或者步兵掉野都掉到啲敵人一仆一碌要走，量就係重點，當然你掉嘅野要有番咁上下，但係量一多，對面除左啲坦有盾高防，其他都會仆直，希望修行緊係弓兵法師都睇到，未必一時三刻做到，但係要進步

利申睇動漫睇到中二病

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

唉屌又開錯台